====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dénormer le logement social Avant d ' aborder les chantiers de Boulogne et de Tourcoing , je me suis rendu compte que dans mon travail sur les lieux culturels , j ' avais de fait réalisé des logements sociaux  : les caravanes de Zingaro à Aubervilliers , les mobile homes des écuyères à Versailles sur les terrains du château !
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

